爆眼個女仔依家咩環境？

有無最新消息？

咁嚴重，應該搶救中。

做緊手術
未知情況

推 尋日雖然發生好多事

但呢個女仔真係好多人關心嘅事

如佢同意，公佈戶口，佢一生我們養她，我不信中介